訓練兵團的心路歷程

由巨人第一季開始追到而家
人類終於奪回wall Maria

比你講兩講又想睇番添

人類囚禁係牆入面，記憶都改埋但都依然追逐緊自由
抗爭係會有代價，但我哋要心存希望！
好好睇清楚呢本漫畫想話比我哋知嘅嘢！

樓主又殘體又用「跑左」呢啲似係蝗語用法（跑了）嘅字詞
不過都多謝你有到現場

得閒唔該幫手推一下 等更多義士睇到
「長期置頂」夢遊後執手尾須知

講緊發夢有份打巨人